{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-그랜드 호스텔 강남1 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインが可能で、11:00にチェックアウトをしなければなりません。当日予約はキャンセルが不可能であり、23時以降にチェックインを望むなら、事前に連絡しなければなりません。客室料金は入室人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合には入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は多人室であり、それぞれ1つのベッドを予約しなければなりません。未成年者は宿泊が不可能で、未成年者の予約による入室拒否は、キャンセルと返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルは100%払い戻しされます。客室情報はジェヒュジョムの状況によって変更されることができるので不利益は責任を負いません。8時から10時まで無料朝食が提供され、英語、日本語、韓国語で意思疎通が可能です。荷物の保管、無料ワイファイ、pcのラウンジ、共用のキチン及び共用空間が提供されます。周辺の名所としては江南駅、コエックス、並木道がおり、阪神砲車本店とスェクスェクバーガーがおいしい店と紹介されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00にチェックアウトをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "23時以降にチェックインする場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、23時以降にチェックインを希望する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何によって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室では何を予約する必要がありますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室ではそれぞれ1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室拒否についてのキャンセルポリシーはどうですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否は、キャンセルと返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルは100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで朝食が提供されますか？",
            "answer": "8時から10時まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で意思疎通が可能ですか？",
            "answer": "英語、日本語、韓国語で意思疎通が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の名所として紹介されている場所はどこですか？",
            "answer": "周辺の名所としては江南駅、コエックス、並木道があります。"
        },
        {
            "question": "美味しいお店として紹介されている店はどこですか？",
            "answer": "阪神砲車本店とスェクスェクバーガーがおいしい店と紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 439
    }
}